自然反應

見到靚女非禮、強姦，因為自然反應。
到住克警一腳伸9佢，都因為自然反應囉。

去到港鐵， 跳閘， 自然反應。